【車公靈籤】香港求得86籤中籤 解籤師傅：認真不好實為下籤

劉業強為香港求得第86籤。
新界鄉議局主席劉業強按傳統，於年初二早上率沙田鄉事委員會代表及鄉紳，到車公廟為香港求籤祈福。劉業強為香港求得第86籤中籤，籤文為「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸。」籤文解為「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂。」

劉業強指籤文解「香港基礎非常好，政府施政需市民支持」，才有更好的未來。大會官方解籤師表示，首句是相當不錯，指香港的先天條件不錯，要如何使市民安居樂業，要由政府施行下去，但他未有解釋其餘3句籤文。

車公廟場外解籤師傅陳天恩表示，此籤「認真不好，非常之差，實為下籤」，因籤頭為話梅止渴，即「得個睇字」，而田地布滿石頭不能耕種，畫出的餅亦不能吃。他認為與填海、收緊長者綜援、沙中線及派4000元有關，即好看但不中用，對香港沒有利益。對於官方解籤師並未解釋餘下籤文，他認為對方「不敢再解下去」。他建議市民唯有自保，「不要買無謂嘢，有用先買，要珍惜錢財。」

場外另一位解籤師傅李奎賢指：「一定要4句籤文融合來解讀，只解一句並不恰當。」他認為政府現時處於內訌，內部有爭執，特首的民望又不斷下跌，認為應先提高民望。他又認為籤文指經濟不好，內藏煞機，因中美貿易戰始終影響香港。

覺得幾準,蕭生都話持有多D現金/外匯穩陣D,佢話佢自已經將三橦物業轉返做現金

車公真係靈驗
年年都中 03年就下下籤

mola mola

志平個年專登解錯簽文！而家睇下佢下埸

呢樣真呀！
當眾侮辱神明
仲衰撚過唔求

後面3句兜唔到，索性唔講

籤文睇落都似係講計劃既野當實行既時候先知比理想差

家宅不吉，自身平安
呢句野看似矛盾,我覺得其實意有所指:家即係祖國指中國,不吉當然係指黑天鵝同灰犀牛呢兩大類問題,當中又牽涉政治同經濟兩個層面

自身係指香港本身,劉業強無講錯,香港基礎非常好,包括法制同經濟兩方面,同埋仲有少少獨立性,甚麼黑天鵝、灰犀牛殺到埋身都唔會對香港有太大衝擊,所以係平安

利申:唔識解籤,9UP下

其實條撚屌憑咩代表全香港求籤，都on lun 99